新手 飲蛋白粉一問

我平時食唔足 蛋白 想增肌肉

想問 新手開始操 想增肉 增肌 飲邊隻好（咩牌子）
本身唔瘦唔見嘅 運動格 但又唔算多肌
睇過 都好似係whey iso 最穩？

my protein特價

呢個睇post 唔係伏黎咩

點解

簡單蛋白粉食後感分享

其實求L 其一隻whey protein 都得喇
唔好飲gainer 就得

想問whey protein 同 whey protein isolate 嘅分別係咩
分別適合咩人

平就bsn 但多糖
貴就Optimum Nutrition朱古力味